知唔知點解太監咁少講嘢？

因為佢哋成日 淨雞雞

牛b

Ching好波

屌你老母完全封鎖

成日淨 有幾多條j

整哂雞煲

6/10

冇啦?
因為下面冇了

每食一次雞煲

因為太尷？

以為你會講太尷尬

我就睇下你幾時無貨

樓豬😘😘😘😘🐷🐷🐷🐷

當我春袋冇哂貨嗰陣

知唔知點解太監叫太監而唔係犬監

因為比人切左條JER跌左落地下變太監

你條jer生喺頭咪會

即係本身啲太監好似你咁生條jer喺上面？

8/10

ha~